所有外國抵港本地機組人員，本月二十日起 必須在指定酒店隔離14天 另加7天接受醫學監察

#ALERT 所有外國抵港本地機組人員，本月二十日起，必須在指定酒店隔離14天，其後7天接受醫學監察，方可再次執勤 (2/5/21:12)

遲咗一年